屌！個肥婆侍應無啦啦 用手整我支飲管！

佢送兩杯野埋黎
我杯支飲管就黎跌出黎
但已經放左上枱
佢老母 居然用手幫我插返入去
點飲呀屌

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

唔用手，用口？

暗示想你插佢

成件事係多餘
杯野飲都到地
又會跌落地
我識整啦
洗佢咩
佢隻手掂過仲點飲

送上枱之前應該都係佢幫你插

劃公仔劃出腸啦

哇！屌